［多圖］小弟用兩毫砌笑哈哈icon

祝各位巴打笑口常開
砌完既時候

之後就係噴既時候
可惜條片因存量不足而拍唔哂

最後成品

《人間》
「但願你的眼睛 只看得到笑容」
來自王菲《人間》 林夕詞

無論經歷啲咩都好 邊一面既你 邊一種情緒既你 拼湊出黎都係你自己 新一年大家繼續努力 活出自我
祝巴打們笑口常開

最後如果大家中意同想睇多d 不如follow 我art.ig 同facebook page
當支持下小弟
ig : gllh_art
fb page : Giraffe leung lok hei

祝各位巴打 笑口常開 心想事成

新年首個正皮

勁

支持

祝賀巴打中六合彩頭獎拎一半出黎砌

nice

D黑線係生鏽定係油上去?

好正

舊po

巴打新年快樂

算唔算破壞法定貨幣？

屌你 你真係好勁

多謝巴打
新年快樂

Send過email問金管局
有相有片有details
覆我 ： 一般而言，市民如沒有毀壞或加工處理有關硬幣作不法用途，並不會觸犯《硬幣條例》。
我冇作不法用途，加上毫子可還原，主動申報，當時冇起訴，所以我會繼續。

Btw 多謝巴打提醒

唱到咁多個兩毫都難

Lm

係浸出黎 化學作用

G持

影張近鏡睇下
想知黑色嘅係點

巴打新一年繼續做好作品

屈

好靚！

未噴既時候 只有黑同金

噴完 有漸變既黑

好靚 真心好欣賞你

你d硬幣作品好正

恭喜發財

娘子，同牛魔王一齊出嚟睇上帝

嘩好撚閪鳩犀利屌你老味

可唔可以比我拎嚟做profile pic?

正皮

勁到
新年快樂

又係你呀巴打
正皮&新年快樂

巴打勁

睇返樓主之前所有post 睇到起雞皮 好勁 好痴線 香港有一個咁既藝術家好值得俾全世界知道 gchiiiiiiii

負評個十條岸鳩走左去咩都唔講，覺得唔好睇咪講咩唔好睇囉
垃圾

畫作品幾重

d 神沙要儲幾耐

好靚呀

每次砌完會唔會拆番砌下幅？
咁多幅畫加埋應該都唔少錢？

樓主之前講話唔洗儲
佢去銀行換 仲話太重拉爛咗個gip

痴線，好撚有心機

恭喜發財 新一年砌多啲靚嘢

利害了

但律師黃國桐說：「同紙幣係截然不同，原則上唔可以用規管紙幣條例，話佢（破壞硬幣）係刑事毀壞。」他補充，由於硬幣不如紙鈔指明業權，所以破壞硬幣違法與否屬灰色地帶。
金管局發言人也指，只有損壞香港紙幣才可能觸犯《刑事罪行條例》，但建議市民不要損壞香港紙幣或硬幣。

呢啲先係藝術架嘛

好靚

好勁

真心佩服，樓主加油繼續努力藝術創作，最後祝你新年快樂

有follow 開樓豬ig 好鐘意樓豬既硬幣作品
加油樓豬

Hi 基輔巴

LM

你染黑完怕唔怕甩色?我之前用銅染黑，好易摸一摸就甩走咗

聖誕老人嗰個巴打
新年快樂！繼續為夢想為興趣加油！

癲

好有心思
祝巴打你都笑口常開

長頸鹿巴繼續夢筆生花呀
雖然你唔揸筆

啱啱睇埋舊果 d 作品，如果喺外國，應該已經有唔錯收入

新年快樂

啲硬幣仲要每粒都同方向

新年快樂，笑口常開！

支持！

緊係唔會拆
係啊 每一幅成本都唔少

勁啊巴打

想問你大概幾錢賣一幅
如果我畀題目你砌又會收幾多

之前有睇過你既post
真心佩服！加油
香港就係需要多啲好似你咁既人！！！

痴線 靚到

巴打係咪之前老豆整乳牛果個

咁都叫唔好毁壞同加工處理？

西利

好撚勁咩 我都得啦

你可以當佢上面有一陣黑色外物咁解 出力抹 可以抹走還回

巴打你真係好勁揪
期待你更多作品

用左幾多時間整

有錢仔真係唔洗做

好靚 祝巴打笑口常開

厲害

勁到仆街

正啊

G持
希望多啲人認識樓主

靚到呢，支持！

睇返你d post, 巴打真係好型
可唔可以幫你含

點解樓主開POST都總有白痴問你有無犯法

幾靚

正呀
祝大家 新年快樂 心想事成

好癲

連lihkg icon左右唔對稱都跟埋

勁到

可以ig/fb inbox我

推

高質

留名支持

整得幾好

點解你比人負皮

上千個唔爛就怪
果d 積少成多好重

我細個幫屋企手比個毫子錢袋dup 親腳 一百個都冇可能重成咁

好普通

只係用左兩亳做點陣圖

好多畫都係用筆畫

勁！！！

支持巴打

可惜樓主係用黎整呢D
用呢種"筆" 去跟住電腦render出黎既圖黎砌

巴打好勁

樓主係咪對兩毫子有特殊辟好
Ps 好勁 已正評

正評

祝各位巴打 新年快樂 心想事成

唔錯

所以就唔值得欣賞？

支持
新年進步！

有料

砌埋連登狗狗點睇？

巴打 有冇諗過放上reddit r/DIY或者r/Art

試過 但唔識用
巴打不如幫我放上去

香港啲兩毫遲早比你用哂
不過都好過銀行收返掉哂佢

好靚

欣賞完既評價 咪就係"只係用左兩亳做點陣圖"
之前見樓主砌跑馬圖 宜家新作既砌笑哈哈 真係好大進步 好值得欣賞

藝術品

你想放邊幅
如果放r/Art 要英文名，物料，尺寸

LM 希望睇到你更多作品

支持放上reddit
樓主更上一層樓

巴打不如ig inbox我
或者tg 我？@giraffeleung
麻煩曬

tg左

報驚 破壞硬幣

通知左唔係大哂 我殺你前通知你就唔犯法？

幫手upvote

支持巴打
真係好有心思

個title錯左俾人del左
sorry阿巴打

我一直都有留意巴打的作品。
巴打好有心機

忍唔住要留名G持

真藝術家，值得支持

ok wor 留名支持

幾個post都有推
多謝巴打支持

真係好靚,,支持

好波

花咗幾多时間

多謝巴打咁有心

1萬正皮都黎緊

多謝巴打支持
隨便用

希望會上到一萬

一定得

啱啱睇埋巴打之前d post

多謝巴打咁支持

#ad

支持，香港需要多D樓主咁嘅人

勁撚到仆街

巴打好勁呀

短短一日已經成萬個正評，勁過仙人
點做到

繼續推

第一次見1萬正評

勁 支持巴打

一萬了

過左 真係好勁

高汁又有誠意

唔留名一世都會遺憾

Gchi

我碌咗個兩毫 你係唔係尾月經痴起咗
唯有留個正皮走啦

多謝巴打支持
但唔明你問咩

巴打
好奇問下啲兩毫加埋大概幾多銀

如果淨係呢幅 大概一千到
4千尾-5千頭粒兩毫

10000正評

巴打我鍾意咗你

多謝巴打